毓民踢爆黎智英老屈岑建勳恐嚇劉細良夫婦

黎智英: 我離開香港, 就會中左「中共」既計. 「獅子頭」係中共臥底.

呢個post成班信黎智英信到十足既傻仔入黎講下啦
成篇野名又唔敢開 閃閃縮縮又獅子頭又網紅夫婦 全部都係戴哂頭盔又死無對證既指控，根本疑點重重，砌人生豬肉味濃
劉細良黎智英都唔撚係第一次屈人嫁啦，唔撚記得田蕊妮啦？唔記得當年本民青點樣比黎智英抹黑？
好心啦 點解經歷左2019 到今時今日連登民智仲咁低，泛民大台講一句 完全唔fc唔求證下就信到十足？
唔撚怪得民主黨公民黨仲可以風光到今時今日

信黎智英呢條死賤種既一律死全家

劉細良有回應未？